建議等佢就黎完先圍

點解一定要圍？

點解唔圍？